我決定由今日起 每晚都寫低今日達成左咩目標 一年後再睇返！！

買半張memo紙夠唔夠

今日 溝到a
聽日 溝到b
後日 溝到c
。
。
。
繼續

淨係想溝到你

認為post

認真post

30/5 Do nothing(done)
31/5 Do nothing(done)
1/6 Do nothing(done)

戒咗一日j
戒咗一日j
戒咗一日j
.
.
.

日日都達成

半日都唔得